越黎越多人割席捉鬼

我以為自己返番去雨傘時期

鐘樓單野又鬼，和你非又一班人話要慎防d鬼

我想講，鬼係一定存在，但你永遠identify唔到佢地。

不斷捉鬼、不斷割席，只會步雨傘後塵，：最終捉咗自己人，割咗自己人。

強調捉鬼，日日捉鬼，只會加強對自己人嘅懷念心理，最後咩人都係鬼，杯弓蛇影、草木皆兵，呢個先係群眾鬥群眾嘅極致

大家唔好再捉鬼。見到有人做可疑嘅同路行為，拉住佢勸服咪得。如果你夾硬ko佢，萬一team kill左同路人點算？

武力手段你驚team kill，點解心理、信任上你又唔驚team kill?

劉細良只係為自保，密謀重返政府！
腦燒搞座談會係想搞大台，騎劫運動！
何式凝左膠累撚死左幾十個手足！
泛民諗住出賣義士同政府講數！
其實勇武班人真係無撚腦！

十足十大家扮藍絲上人地fb pages 嘅分化手段

鐘樓單野又係大開眼界
捉完之後交比警察
係鬼, 你交比警察都冇用
唔係鬼, 你team kill左人

痴撚線

pish

記住我地要爭取嘅嘢

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有27,935個簽名（9 Aug 2019 at 02:23）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

試著說「我地要避免做乜乜乜，原因係...」
不要說「佢係鬼」

破壞金紫荊無問題，因為佢係中共國象徵。但搞鐘樓你short撚咗呀？豬隊友點解唔屌得呀？咁做同紅衛兵燒華夏古物有咩分別？

push

鐘樓單嘢其實冇乜大不了
係有人放大嚟講 其實搵人去清返已經可以
隨時可以拎多啲「民意」𠻹

詳見#11同#13

唔係見你放任佢地做。而係唔同意人地做法，都唔好捉鬼割席，勸停/制止就得

但唔代表要割

同意
應該只捉違反三不原則嘅嘅人
不阻止、不譴責、不篤灰

[鐘樓事件] 清潔香港，你我有責

已經比人屌緊我

推

我支持你呢個睇法